得閒無啦啦自己傻笑就無人敢煩你

啱啱試咗一朝好撚work

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

人地只會會覺得你大把世界 好多開心事

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

心寒

自己一個唱歌都有同樣效果

仲恐怖過閪面

其實大家都知你有白卡

依個都係 但唔敢唱好羞恥play

嘩屌你咩

靜少少啦

其實你唔傻笑都work

我係地鐵咁d人會企開

犯規o(>w<)o

你個名解釋曬

我又諗起你老婆了

收返埋你張卡

你的

收聲啦

你咁唔咁做都會企開。。

你覺得#15係咪一條腸？

非

非你個非

至少佢唔會開po話自己做咗啲腸會做嘅嘢

佢會

樣衰你估我想？

今日未覆診？

我都唔想

面對現實

當我一個夜遊杜拜如何過

真cls

大家咁say

你都叫樣衰？

你識諗就好

反彈

你都叫樣衰？？

你唔理你估我理唔理？

我屌你老母

反彈冇效

真心問 你都叫樣衰？？

你有撚見過我

屌你

咪問你

起咗底，無

不了

佢周圍留言話自己做咗啲腸嘢。。

臭g

即係佢你啲同類，咁佢可能真係腸

我係真心覺得自己樣衰

你咁可愛你係咪妹妹來

我依家都係

食完lunch冇嘢做咁得閒覆膠po

屌你老母

邊忽膠

餅餅

你本人就係一粒膠

我想人煩我多 d

可惜
巴

係撚

至怕煩咪撚煩我 我煩人就得

oh sor

你係撚😂

她被《華爾街日報》評為「50名令人矚目的女性」之一。出生於香港，居住在紐約，並收養有13隻貓。[3][4]

咁你條仔都幾爽 wor
完全唔洗理妳
等妳搵佢就得

唔係我黎
車頭黎

會唔會撚太多呀

煩≠搵。。

兩嚿屎

下次試下對住個尿兜笑

個尿兜對我笑

我嗰次行開boom~

今朝有無疴屎？

通常覺得自己樣衰嘅人個樣都唔差，甚至係靚仔靚女
反而覺得自己靚個樣通常麻麻地

我係例外......

你係男定女姐 babychu

你個頭唔覺魚？？？

又邊個

我頂6點呵咗痛快！！

毒撚

就算咩都唔做都無人煩

又係你

你的寶貝

有得疴就好

羨慕

吹牙(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

獸性大發bb？

yes happy

👌🏻👌🏻👌🏻

掂wo 我又試下先 thx for 樓豬 sharing。

冇暗瘡蠊膠布

好想開po

193...

開囉怕乜。。

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

我忍唔住完全封鎖咗chinazi

喺街撞到可唔可以一齊笑

好撚煩
突然好想做下搶一撚 狂貼兩次長臭文宣
但唔撚比人block/鬧

撞到隨便笑

佢post撚咗四次同樣嘅嘢仆街真係頂唔順我知喇屌你唔講我都知㗎其實我有上連登㗎

唔好避開

個個po第一都係佢
9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

好q

未驚過

連儂牆豬豬好得意

好想佢快啲出連鼠

出貓一撚好定柒

我都覺-.-成班係度求貓 on9

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

屌你老母笑撚到我肚痛

實俾人屌

決定要去吹水台refresh貼呢抽笑撚死我

屌你因住俾人bam

唔怕呢個新速速有quota

樓上兩個狂quote激光劍好行唔送

好撚好笑

俾好多仇家j蹤咗

無活動都主動為香港出返分力

屌你老母試吓再quote

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

推 我要見到連登洗版去光復

冇錯時辰未到但我都要狂貼

點解仇家會知你ac

屌唔小心同一個post post咗兩次長到

大媽鄉黑我一個打兩個啦
成班傻閪以為係連登宣傳=文宣=出咗力
冇撚上熱門=冇人知=冇人去
你係咁撚醒就死去香討babycondom貼啦

太多自爆。。。

幾時學識講人話

我岩岩喺出面貼咗好多轉 驚比人report真係bam

照開囉有咩所謂

我要全連登都頂唔順

我都係refresh最新做文宣覺得自己好有貢獻

文宣出到咁撚柒長邊個有心機睇
日期時間地點咪算
寫一大輪個個連登仔都識講嘅嘢整到長過馬撚

我立即屌你老母

係呀咁樣貼完覺得到時一定會好多人知！！

我都忍得耐

屌咩有條撚樣話少少文宣都忍唔到帽學人抗爭返屋企算啦啊 大撚把人覺得無問題㗎 貼文宣都屌惡過共產黨啊係五毛啊

一見即block是常識吧

搵定返嗰啲reply嚟覆人

貼文宣自我感覺良好

屌我最怕無人屌

block咗

成個世界得連登就真係依啲

我同一個鐘意exid嘅女仔one night stand左 咁我咪。。。

熱門中

俾人笑

星囝仲未入嚟屌

入去講完咁都上熱門 而家覺得自己又為香港出咗分力！

下 乜唔係正常
睇到個post寒左寒

琴日睇睇下電腦玩鉸剪，嚇親老母大人

比多啲信心自己啦，可能你係人地眼中係靚仔黎呢

點解絲打你咁善良

G持 幫你打柒啲仇家

出色嘅人總係成日比人妒忌 繼而狙擊
我都係咁

幾時介紹你同事比我識?

點解我覺得你好似兜個圈讚緊自己

我係

但同樣地都覺得你好出色

樓主唔好嬲

呢個係我本性黎

jer住咸青口波台

嬲乜春用app上唔到連登

查實覺得我咁樣唔係癲係正常人都會有嘅情緒起伏問題要發洩吓。。。
無睇醫生唔覺自己有病最多都係購物狂。。

睇你第一句都覺你有問題
返入青山please..

你問嗰啲連登十個著緊九個都會
我係天才

我咁漂亮都唔敢話自己完美。。

我憎陳小春

想同你做愛

☹️你加油
希望有一日我都可以好似你咁完美
stay alive!!!!!

樓上果串對話幾痴撚線

😑咁我係正常人啊嘛。。

溝佢 佢完美🙏🏻

想溝你多d
唔太鍾意完美

炒梨媽个b

我都完美

我係咪冷血㗎？？？？？但我好些少愧疚啊。。。。

講到咁。。。。
姐係唔想我cow你?

我好驚啊喂

唔知你係邊個嘅分身

我食緊提子味嗰隻

牛我

你係點 完唔完美?

自介下?

屌你點知姓陳。。。
你係咪我啲同事唔好起我底

咁你仲點陪我面對

唔完美 最近確診患了精神病

我日日都對住醫生

你地唔好咁痴線啦好無

最柒得一個人屌 其他竟然正皮

屌人都帶風向

你哋班p牌仔係咪同一個人嚟
點解要jer住我

我見到樓上句我係一個完美忍唔住笑到喼

佢都算得意嘅
但唔好諗住完美得過我囉

但佢係真睇得出唔係扮好有田蕊妮feel

所以我好驚講錯嘢

食完早啲瞓啦乖

我都係 好想撩佢講嘢但又好緊張

未穩定

點解你咁抗拒我

又對其他人咁好

我唔值得你對我咁好

睇唔透。。。

有少少似之前最痴線嗰陣但都冇佢咁good luck to you...

我間唔中對住都知係堅。。

你太靚仔

我諗起之前有個病發中嘅上嚟找晦氣叫埋差佬

我講樓上個BHD喎。。。

咪佢囉。。。

who....

其實唔係
只係少少only

我想私chat痴撚線港女
有無高手教我點樣可以係連登pm到人

佢係咪iq 200嗰d嚟。。。

我先係

pm我俾佢tg你

岩岩pm咗你la bb利申肥仔巴

你bmi就200

收唔到啊

ok pmed

[pm uid=431] 內容 [/pm]

你試下撳自己proflie 最下面有架喎應該

你都係病發唔使擔心

你先係

屌你老味圖都p定

我而家好番。。

我23

屋企得nexium arcoxia
成日痛>_<

睇唔出。。。

樓主攞咗白卡未

我試過飲 但其實冇事...

人如其名
下次跳閘嘅時候試下

屌嗰次嚇撚死我個癲婆指住我話我見到晒所有嘢 我乜柒都無見過。。。

你都未見過大蛇呵尿。。

我飲完會又紅又乾

咩p。。

佢見到你呵屎偷偷地唔抹屎

你個醫生呃咗你

講緊食藥+酒喎 又關你事

未夠班攞。。

我一嘢轟埋去

屌牙咁串

431p。。。

痴撚線真係/.\ 明明我安守本份㗎嘛

咁你點算 即刻mi入枱底

屌又呃我 乜都無

我兩樣都唔係 三年都唔會好 你比心機啊 會好番架

你係ios定an 未更新？

我甩p果日 留tg比我得唔得

轉身射個三家姐。。

你租架直昇機拉布寫你tg id上去叫我add得唔得 我覺得好浪漫同幾威。。

正常都會忍唔到......

你咪咁多幻想啦 屌你
我cow你仲想點
係咪要買定層樓比你 臭4

好想瘋狂了解你呀
每日睇你啲post都好開心

好撚癲。。

唔好啦 唔好再介紹人比佢識啦
佢已經好多狂蜂浪蝶

不如你去非洲？

我地嘅病唔同你要擁抱世界 將最溫柔嘅善良傳播開去

屌你乜撚嘢姑娘 古代人？

woo 好man >_<

我d肌肉簡直完美
我醫生都咁講

但我唔開心先開post

佢好變態><睇到你唔開心就好開心！

我反而成日俾人問笑咩

我自爆

乜料 你男定女黎

日日番青山係咁解

你憑咩挑撥離間

我淨係聽過one direction

係真 三年前我好番

帽溝我

我係連登小丑

聽朝錫醒你

關唔關個樣事？？？

我係樓主條十二指腸

你點止肌肉
你喺我眼中成個人都好完美

想做到統神咁嘅身型

係因為你可愛

唔係青山都有青山人

我番工都有好多 有日行緊番去 行行比人跟住我嚟鬧

微臣先行告退嚟㗎喎

讚我

依層我認同。。

我係個皇帝 我一定問佢 微臣？邊撚度微

唔阻你地，返出去先

你可以送自己比更加好的人唔洗理以前啲衰人

我係你黃道十二老公....

你返庇護工場

屌 我成撚日都咁

姐姐仔嗰樹微

你點搵番棵花 真係好撚q
我真係-.-冇分別 我屌！！！！！！！每日都好委屈

唔出奇喎你。。

咁你都睇到

打code 無咗中秋icon了已經

但我仲用緊wor

啲同事話 佢又黎料啦 自己又係到唔知係到笑乜

你有男朋友

好呀 我希望3年後見到完美嘅你

web版無個app死咗好辛苦打得

啲同事話 你啱啱係咪同自己講嘢

冇app我情願唔上.......點解會死咗

你用緊乜上

app利申ios

屌點解我唔得

on9 9月打新年 好慘打多啲icon先

恭喜樓主又熱門

我扯

又冇咗 連仔玩我。。。

叫佢唔好嘈 同自己開緊會

似係啦 睇來可以長戴mask

我傻笑會俾人叫咪撚嘈啦

「我又諗起你老婆啦。」

咪撚嘈啦 馬化雲

想改名但又想改第個名

屌明明一個月點解仲推到

一個女仔成日笑已經贏哂

樓豬又贏

睇你d po睇到上咗癮你好癲呀，想同你做朋友

放過我老婆ok?

Sorry lo，我都係絲嚟

咁ok

你地真係情侶？

🤫

好想知佢咁癲真人係點

...連登夫妻

原來係癲婆配癲佬

我唔係癲佬

係痴線佬？

我仲點cow仔？

cow鵝

靚仔？

有你一半咁靚

咁都幾靚下.....

靚爆鏡

... 起咗色心

又發情